你地遇到過最不幸既人係點

去麥當奴買sharkshark薯條外賣, 返到屋企發現比漏左包sharkshark粉

咁都唔算好慘，至少有著條食

次次老麥都冇錢叫加大

冇錢m記加大

Doremi

樓主 , 要靠人地既不幸補償自己心理不平衡 , 好可憐

屙屎冇廁紙

慘被美女含到射

買譚仔外賣返到屋企發現無米線

瞓極都唔夠瞓

日日都見到個不幸嘅人
照鏡嗰陣

係呀我認咁點

叫茄湯點知佢比咗清湯仲惨

要返工

Shark shark is what

咩情況下都中左最壞個可能性
心想永遠事不成
本來自己應得的野偏偏冇份

每日法庭新聞都有

課咗成千銀一隻五星都冇

之前係youtube 見到個女人老公撞車死左之後過左一排有人打劫殺左佢仔女跟住佢話晚晚訓唔到去墳場坐

多謝伙認真回

Me too

試過有shark shark 粉，漏左包著條

照鏡就見到 唔知點解要生
養吓狗唔好咩 ?

我都係可憐既垃圾, 見人不幸我會心理上開心小小

出世呢件事已經好撚不幸

有個朋友fg出黎做野第一份工日日比人鬧足一年
第二份工為左雙糧同年假返夠一年工
最後個老闆私人問題話停職留薪佢
拖糧唔肯比冇雙糧冇年假冇mpf冇炒佢冇賠錢
追咗幾個月先出到糧

+1

25萬後嘅p牌新移民

我試過包shake粉受咗潮，變咗一嚿硬嘢

我諗起我好似睇過

見到有條友開post問人你地遇到過最不幸既人係點

DSE高少少分就以為自己有能力，
搵工人工低又話人哋點解DSE分低過自己人工會高唔合理，
問題是覺得DSE高分就等於能力高已經是智障

見到有條友講見到條友開post問人你地遇到過最不幸既人係點

佢係最不幸既人

試過有兩個米線
一個喺湯入面一個分開裝

中左六合彩

上一期

識個人大我少少，住我屋企樓下，一日返兩份工，佢同我講每日平均訓四個鐘

佢住正我屋企樓下，日日家嘈屋閉，如果冇關窗一到星期六日朝早就被佢屋企啲鬧交聲嘈醒。

早兩日得七八度嗰陣，我朝早著住件羽絨去返工，佢就著住件風褸加條頸巾睡眼惺忪咁放工返屋企。

醒左發現仲有時間 瞓返再醒已經遲到

藍潔瑛

自己
肥矮毒柒窮 脫髮 樣衰過陳同佳

“Hey Is me”

奇洛李維斯
奇洛李維斯長生於破碎家庭 13歲那年被父親遺棄
奇洛李維斯有讀寫障礙‎
奇洛李維斯女兒不幸夭折
致愛的女友死於離奇車禍
好友River Phoenix吸毒過量離世

呢個幾出名

係咪患左科塔爾症候群

Google search完，好似兩件事黎架喎

啲蘋果批凍嘅